Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 248 無意購買者，請尊重自己言行

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

又爆一個

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

打左第二尖，Sor RDJ巴

收皮啦屌你老母死炒狗樓主 收到風你入左兩隻紅黑GG 屌你老母

肥thor幾時岀

留名

85+150+kfc 精神永存

係米未出

留明
佛系收4仔5仔6仔

未

仲有檸檬茶呀

Jack Lee 正死狗公，你pm左我乜你自己心照，本小姐行得正企得正，唔會好似你咁用埋啲鬼account 仲走去問人價

Cls爆post爆得好快

新Post狗叫Mode

唔好搞事

回番上個Post
RB FFH得番狗仔式, 頭先去左

1000隻sad ffh 全面進場

下個post名: 電腦程式惡意攻擊

留名

派未 戲上都撚唔到隻公仔

下個post加返 我都已經唔記得我講過+埋檸檬茶 我大手筆啲 係+9包檸檬茶

有撚咁少? 我入左2000隻屌你老母

I order 3000

琴日果批全部我入曬 所以先有得再開

訂單assemble！！

收到確認登記email，明日唔去登記怕被DQ ，但又好怕佢del埋我個記錄

G你老母，HT閪

屌吖 侯活話比曬我架喎 我仲請佢食左m記軟雪糕多謝佢

登多次
我都諗住登多次

師父你講緊乜

真? 圖呢?

唔派彩一日都唔安全

我請佢食麥旋風

唔係仲有starbucks咩

講下笑姐，G持樓主

+1

我屌 唔怪得 原來係你個麥旋風截我胡

見光-100

開盒就當二手
理得你係咪真係未撚過

圖咩,都未有qr code ,得確認登記

未破處但龜頭入左少少既道理

starbucks要keep住送架 我無應承架
你班友仔 唔好搞事
借啲依想+其他飲品食物落去

驚登多次會dq

所以咪要登多次
保平安

5000$
之想買f5好耐都無
原價好似2k?

係屋企開味無見過陽光 只係見過燈光

可唔可以加個飛機杯？

+麥旋風 唔該

吓
班狗都話自己係陽光底下執法啦

我請完你食kfc 送埋你返屋企仲洗鬼飛機杯咩

我都打算重登, 扮傻話收唔倒E-MAIL以為無成功登記

你截我糊仲想+麥旋風+軟雪糕就得

今日唔派彩 聽日實有人重覆登記

支持

diecast mark5+1000 精神永存

我深信我地總會有一日成功

又有新post 名

堅, 無就15號之後去

+大

下個post名叫乜

從未見過陽光

主體未見過陽光一秒

賣未見陽光訂單

都係登多次 保平安

Any news from Times Square or fashion walk logon? Still working can’t leave yet sigh

GAY

Diet Coke for sale, mac spice lipstick half price

否則會請admin 請你出group

開一開個會又爆Po

MK 47 $14000

+多個特飲

Hottoys討論區變左post名討論區?

副業黎姐

咪就係，叫咩movie promo

CA movie promo點計先

咁條主體又真係仲有發泡膠,紙皮,膠紙封住既
無開到咁又真係未見光喎
係佢講得好笑姐

候活德政

真呀

外媒傳 Marvel 計劃《蜘蛛俠》9部曲

SL公佈未

駁唔倒

本身聽晚7點鐘場
但發現屋企附近間戲院一陣有午夜場
即刻狗沖撳左陣

撳左張*

00:00

如果唔洗翻工我都會今晚睇

驚左比人透
上次睇EG睇首日中午1點幾場都比人透撚左IRONMAN死左

我EG同GG
都遲香港幾日上呀

今晚12點後唔上連登

個日已經無上連登
係係其他平時既gp到比人1,2句透左

呢套我都冇所謂 對我黎講mcu係endgame完左 而家都係hea睇

準備劇透你

我iw果陣比人透左loki幾分鐘死左

Gg我都唔會好大期望

所以呢期候活係咁谷gg俠

who need

其實我入去睇eg前已經比人透晒，但都睇得好感動好入戲

被透左bw死
真係 同Hawkeye 爭果幕緊張度0

我俾人透gamora死左

比人透左im 死

SL到底有無公開

有冇感動到瀨屎

我估應該係phase 4-6有9部戲gg仔有份合乎事實d

有冇人要 幫手買

全身有窿都出水，ok

我果日完全唔上網

果陣有條link話睇完就知邊隻要快d追左先，㩒左入去就透左自己

hehe
星期日去睇EG re-release

收皮啦死廢老 返去含撚啦 屌你老母

有無頭盔loki，行左2間都無

記得個期知道d friend去yoho睇imax，就叫佢地上多層等人散得7788先入場，點知有人唔聽狗衝入去，一路落去就聽住散場上黎d人係咁講劇情焗被透

MCU name for "Fat Thor" is actually Bro Thor.

有冇人知銅鑼灣/太古有冇貨

EG入場前一直帶住耳筒聽歌

米乜春

收爹啦你，幾廿碎人仲著住件黑豹係大西北行黎行去！

果日我睇ig nba post既cm都賴野

參考用
鋪頭訂嘅
依家先上death stroke

呢條仆街又係走去我個post度寸77

Don’t care
Fat Thor he is

Bro Thor個名太gay，不了

Dance off bro me and you

What are you doing?

咁50應該就快全派，其實都唔係話差好遠

尼到貨不對版

tg 左你

而家都未有消息公開SL訂，點解之前d人咁老定話實有得walkin？
利申 ：希望有得walkin

覆唔到你
係咪block左me

想問而家sb咩情況？

比電腦程式攻擊 閂左門

無block 任何人

排到去後樓梯好彩到個時直入sb排

Rb有？ gg set 幾錢嫁師兄

想問下reru Thor 係唔係預下年2-3季有貨？

訂貨都排到19樓...

開埋紅黑gg可能又落到15 16樓

Q1

有冇片

1201???cls

一個post 2600 一個就2700

聽日iron gg 會唔會坐火箭

今日用ps4 gg 可取單加1000 換咗隻全新iron gg

ｚｉ－０

你用原價諗會唔會開心D

聽日揀7月1日預訂既就係鬼

用 2700 黎推 2600 果個

我揀7月14 夠唔夠猛

其實每一日剩幾多位都唔知

有都可能等訂晒gg 之後

你肯定會開返前面啲日子？
本身已經full 再加多一批
排到落地下

如果聽日係15號後 話唔定係當初預太少貨 比人屌得西利
係加開quota

rb仲有鎖匙扣

唔知聽日會唔會開新訂呢

MTR

屌 食晏見到Log-on返貨費事拎返公司 收工即刻狗衝都冇晒

睇個勢隻奸角應該唔會出？

怕咩拎返公司

應該開打後日子啦

連登有愛

等下啦

７月１去訂黑gg同紅黑gg

呢d真係抵死

今日個post終於推慢d 大家係咪養精蓄銳衝聽日十二點

留名睇聽日5分鐘full/死ser

如果聽日除左紅黑之外，仲有其他野開點算
會唔會噤唔切㗎

5分鐘都無啦，預先俾人知道

興趣不大

Ht會唔會出架

係就正

請問有冇人知 邊到仲有現貨賣？

同埋網上訂既話 係咪同一個名唔可以用2次？

RB有Quicksilver
可以用兩次

NEXT TIME, BABY

注意要sad換sad

都係個句 聽日禁多次保平安

希望個頭唔好學vision比人搶完粒石咁

起泡眼

有email就味禁啦

落雨濕左啫

湯仔眼淚黎
咁都唔明猴活心意

如果大家真係驚收唔到qr code 就記得㩒多次 一定要準時12點㩒 唔係就真係next time baby

唔禁就真係next time baby

咁咪好似你個名咁 一係就開定兩部腦/ 手機

笑撚死

賭聽日幾耐會FELL
5S
30S
1MIN
5MIN

定一開就FULL

are u fking kidding me

🤣🤣🤣🤣

如果真係bot，基本上同買鞋一樣，一開就sold out

如果4.0紅眼，膠髮，手燈齊晒應該可以問鼎最正女巫

條友炒家黎 係到扮唔夠15

新post名: Are you fucking kidding me

玩玩具玩到要咒阿嫲生cancer真係唔夠玩 你由佢阿嫲同佢算帳啦

應該會出 之前大陸吹得好行
點知比GG仔搶跑

之前佢用L文ICON

之前我試過食lunch見到夾公仔機 無聊入去夾幾十蚊 夾到隻one piece白星 都係照拎返公司啦

幾大隻?

3min

頭先上去訂潛行都要一個鐘
同個staff 吹水問佢SL 係咪有walk in 佢話佢都唔知 唔知d人係邊到聽返來 佢仲話如果知道話聲佢聽 佢同d同事請假 到時一定多人到仆街

我話而家都要19樓 佢都認同其實同以前排隊差唔多人 佢地都係咁做野 不過以前肯排就有得玩 而家未必

正常個隻四方盒size

後樓梯真係好燃熱
而家又要mom po 又要焗後樓梯

估唔到仲要十七樓

訂埋fat thor棄得

迫人棄
玩埋eg唔玩

我問佢如果有就算聽日訂唔到都仲有機會，佢話聽日有second chance ,我話可能係last chance. 佢話佢都唔知
即係其實HT 都係試緊咩方法好d

多謝報消防嗰班啦

最原始就最好
係要搞咁多野
多9餘

要多謝支持HT改做網上登記果班

我住東涌既

你呃人

炒家開心 如果真係錦
我先唔信佢錦on9賺錢梗係要賺盡

冇walkin其實都唔奇 如果佢咁講
香港市場wfc
大陸市場夠食成世

Sl 1.0
1k8

訂左50 6月2果位巴打
有冇收到sms?

恐慌式拋售？

"佢仲話如果知道話聲佢聽 佢同d同事請假 到時一定多人到仆街"

Hot Toys MMS445 - Marvel Comics - Thor 3 : Ragnarok - Gladiator Thor - Deluxe

你好可疑

聽日5分鍾都應該無啦
第2次開 最多咪得返一半位

買左既人又無買多隻炒

開咗五分鐘都冇

返去保養

衰撚過之前啦
依家逼人硬食個時段

想買呢隻 邊到有

有冇LINK

其實上網撳都係要排，咁開上網黎做咩

限每日可以去訂既人

搶完紅黑又要開屌

小咗人㗎喇

唔會好似85咁誇張

其實網上完仲要排係因為佢兩隻同期囉佢老母
上星期訂sl3.0十分鐘，前幾日訂黑蜘蛛排到十六樓咪因爲兩隻撞期囉！！！

利申：兩隻一樣揀閒日下半日，只訂左sl3.0放棄左蜘蛛

冇WALK IN
棄硬

倒數50分鐘

The fall of Hot Toys

點只50分鐘
龍覽排到訂到都差唔多一個double

其實聽日公布都有可能

尾

735左右到17/F
而家仲係19.5/F

應該係講緊fb出post時間?

屌你老母hottoys, 登記完都排到17樓，咁出網上登記黎托咩

聽日1點行入去20樓先知

唉 點解玩個玩具都要搞到咁春大壓力
之前就怕動物節搶唔到 而家就怕隻隻都搶唔到
真係冇walk in嘅玩埋eg一撚定坑 hottoys我DLLM

有啲人要網上登記呀嘛
咪俾你地登記飽佢

計返今日都係開潛行第三日
其實點追早單 點都要排！唔好為講而講

量子服TONY會唔會變下隻PS4 GG俠
出貨先個個嘩嘩聲

係講緊出post時間

難啲

以前鍾意就排，見人多就走
依家逼你固定嗰日一定要去

禁到就係 要每日較鬧鐘捕住 真係不了

你可以話多我一個唔多 少我一個唔少
根本佢依家個方法跟本有問題 你叫返工唔比禁手機個批點算
原來預3轉 VIP大爺 MONPOST 賤民一批
依家訂唔到就焗食炒 如果次次食炒 可以諗下個筆數都幾甘
如果冇WALK IN就一定棄硬
最後 屌你老母報消防 搞ONLINE個批HIHI

唔怪得之咁多人啦屌佢老尾。
我排starlord咋

想問聽日係新link定舊link

唔洗咁大反應住
我都仲係樂觀既 侯活生意人無理由咁撚蠢

Rb啲死貨

真

仲要未必禁到個下西
寜願出D汗 辛苦D 起碼訂到

我係同意排隊
因為而家除咗出汗 仲要捕住

心灰意冷
玩具求開心
而唔係咁樣

其實我都係安慰下自己

仲要可以就日期一次訂兩隻
依家我訂三隻去三次

之前肯排隊實訂到 依架 仆街喇ht

睇黎好多人都認為登記咗就唔洗帶
完全無排嘅心理準備
啲人一路排一路屌

要排就預左,幾隻野開訂

我都預咗排
但見到啲人有女陪 好葡萄

而且真係好燃熱
等15分鐘先上幾個會唔會太快？

不如搞抽籤
一獲熟

抽籤既話班傻鳩又會話做妹架啦

開返walk in最好

好焗呀
但有條one piece女 條腿幾正

抽佢唔到=做妹

10

上面攞貨都就排爆
見佢開左三四個櫃位都係攞貨
鄧後樓梯慘

我係陳生就冇咩所謂,開咩都有人比錢我

9

8

所以佢根本WFC
WALK IN?

一人一隻最好

屌冇我份睇
你佬味淨係得佬味

當佢收100萬隻訂 咁實有人走數架啦 佢整10萬隻現貨再派
咪ok囉

MO嫁啦
入ID卡又話私隱問題
所以搞抽籤係最好
人人都有得抽籤 唔洗驚禁唔到
起碼有得禁下

分3轉係最好

炒家: 多重影分身術!!!

其實唔明唔開多行比訂貨
攞貨個d就算排幾耐都始終會攞
排隊個d 下次免費都唔黎

開埋walk-in 再加埋兩隻gg
到時條龍咪同之前差不多

我係門口涼冷氣
加油呀 巴打

做VIP/黑卡大爺 真係根本冇得輸
永遠都訂到 飲頭淡湯
我依D賤民連玩玩具資格都冇
原本做2等公平 排下隊等年幾有得玩
依家連3等公平都不如 咪話唔可笑

點止差唔多依幾日都13 14樓

5月31 未有

指同之前無網上訂比
即係無解決到問題

有GA
少左D南亞同強國人

然後佢個閪vip又鬼撚咁難做

Quicksilver 我個人馬馬，但見到個頭做得好真

我上次諗住用第二次，但唔得既，唔通我打錯？！

趕得切達陣你都要即刻射半日

冇乜POSE擺係型
唔似GG有得扭

QS出得勁好 對鞋仲係精髓
你無心玩ht 唔好搞事唔該

想問下hottoys多唔多復刻？ 想買復仇1隻美隊 。

諗緊一陣凌晨睇唔睇gg
但已經買左29號飛同人睇

聽晚先睇

聽講唔太好睇
希望唔係

但變左好多中學生散炒
仲要人陪佢上去即場幫佢比錢

一陣12點睇完 聽晚再同Fd睇

Lol

聽日11點59分提我ok?

係度宣布 佔領sb 正式啟動

諗起就興奮

如果聽日sl冇排隊預訂 係咪即係冇

係

如果係有得排，應該今日會講

10點冇講 就冇

試過好多次即日排隊開訂即日講架啦
之前希慎Rerun 都係即日先知

係頭3日排之嘛
之後都輕鬆入啦
點都易過而家上網搶

唔好搞事唔該

我CHECK佢最近既POST
全部都10點前

真係無曬

可以上屋企

What?!

4寶第三寶？dc竟然有份

想要番

wa diu 會唔會太撚型

真？

定聽日開佢

Deluxe version...但睇唔出有咩deluxe

可能對翼

Fake?

source?

差沙鍋就齊4寶

底死真係

香港會唔會搞返嗰gg展

好

呢隻唔係playarts Kai 個隻咩

PA改黎架喎

聽日開幾好啊 至少唔洗怕佢又突然開隻marvel

Fake

FAKE

真係抵撚死 冇野好講 自己攞泥

一獲熟
棄得

唔係自己攞嚟 係有一小班仆街攞嚟

成隻拉打咁樣

岩 唔關我事架屌你老母 次次要我排 我咪排囉屌 比班仆街搞到以後唔洗玩

唔洗或 一定係最大贏家

仲有半個鐘

肯定嗰堆未㩒過ca463分鐘全full呀大佬

大家覺得dr可取單值幾錢？

流流地咁
有冇source

PLAYARTS KAI黎

㩒唔到就玩少隻,btw要出都出得7788

網上訂係真係有效打炒
個個訂唔到又唔想食炒退曬坑 咁咪無人食炒囉
侯活德政

好撚想全退坑 放撚哂啲現貨同單去冇10皮都有8皮
DLLM hottoys 會員又難做 而家連玩都玩至咁大壓力

想問下29號去sb拎燈箱，會唔會都要排好撚耐隊

俾人要曬了

要 而家ht唔撚係香港人玩 唔開walkin就支持全面退坑

如果唔開walkin我真係唔明 你個booking個個量
就算當你冇人棄單 都一定唔夠任walkin訂個個量
咁本身任訂個量都已經求過於供 基本你已經build up到個brand 你唔開walkin真係百害而無一利

原價

有人放俾我好呀
都精咗一排

無論係本人定係隻公仔都成為最大贏家

屌我買左2130飛睇gg,預3,4點去排隊拎唯有

徴個奶茶頭返去做咩

我隻燈箱唔知幾時先派到

我同我個fd兩隻燈箱都通知左去拎，巴打你幾時訂？

唔好咁啦

表揚佢地 報消防
因為太多報串狗 不能盡貼
我屌你老母 死垃圾

唔好搞事 唔該

宜家咩都訂唔到 個銀包厚咗

陳老板話唔想賣到周街都係啊嘛
所以咪要拎到啲真玩家要去食炒先顯得啲野高級囉

棄硬

原價收哂你地d單

成班都on撚9 佢地都唔知係咪炒家黎

我剩係想要concept art 隊長 同 baby groot

係 大陸 日本 美國 歐洲定價高過你香港
猴活WFC香港玩家

陳生話想自己d玩具做高檔野
依家得啦 我依d窮人玩唔起
港豬玩埋我個份 食1次半次炒就話姐
食得幾多炒 次次食？

暫時上網個啲都㩒到 但係係因為好彩返工可以㩒電話 但都好撚大壓力
玩玩具做乜要玩到咁 同對大部分人都好撚唔公平
候活同佢班員工係咪食撚左屎 炒撚哂去啦

明明間公司係香港公司 但係香港最少貨 如果真係冇walkin 就真屌鳩你候活

每日11:55入廁所屙屎

係一班唔想排隊又訂到既新手多

當儲定錢等佢開返walkin

唔撚玩ht啦
做人做狗自己諗

一間唔重視新客嘅公司真係仆街公司嚟

唔好入 入面冇個正常

唔好開WALKIN呀
比我呢D ONLINE撳到哂既拎下優越感黎指住班屌住要ONLINE又撳唔到既傻屌黎笑

佢咪跟左D新客意見

5月10幾排希慎果陣訂

我都覺佢未渣定主意多 唔係既話d員工好少會咁答
不過海港城唔比排太多人 如果唔係網上登記去RB 跟住之後開walkin去SB咁有冇得諗？

其實搞上網訂搞到好亂

有重視
搞online
都唔明ht markting個腦係咪裝屎
唔諗返工 唔係成日mon post著想
真係估個個廢青mon post咩 屌
寧願聽d垃圾意見 而唔係解決問題
屌你老母 報串狗

以佢而家個量海港城食唔到
一定比人投訢

Sorry, 我係廢青都禁唔撚到

廢青 咁你要檢討下

海港城個租隨時夠信和/其他死場租多一兩層啦

5月我好似4月中訂都去到早一個星期先通知我去拎

同希慎一樣，管理公司唔會比你排到塞住曬

海港城個位似做廣告多過為數

無計
可能搵下撐警集會Part time 好似幾好搵

海港城味分左流比你買cosbaby

新po名
Hot toys are you fking kidding me

Fb有睇依個post個班報串狗
我屌你老母啊 開心啦依家

10點

呢幾張圖應該一得閒就貼返去鳩流區
bin下呢班友仔c

其實rb除咗cosbaby 就只剩showroom 功能

死貨左幾年,都比你地掃走曬真係show room??

但showroom黎講佢d款又無sb咁多

唔係好覺眼姐

RB員工出盡力做打手

Rb個間鋪根本多9魚
拎個筆錢搵個靚鋪位仲好啦

其實要解決呢個問題唔難呀
每日既預訂量少D 拉長日子已經得啦
RB 每次專注分擔一隻已經有效分流啦

講事實唔岩聽都冇計

海港城明顯係用泥buildup個brand姐 想做高檔個牌子 不過真係好晒 你諗下掃cosbaby之前 都係得dp多人買 再上已經去到CA46

Ht markting個腦

有人行先build到, 個層鬼影都無個

根本佢賣嘅嘢同海港城都格格不入個位仲要咁偏，build鬼

D人上去格離7仔買野飲重多

死線已過
做人做狗自己諗

唔開walk in
棄硬
留番比有錢人玩

我第一次去搵左好撚耐

佢想話你聽我賣玩具都可以賣到去海港城開鋪！
你陳浩南可以係呢到殺到出銅鑼灣做渣fit人 我肥屍都得！

我都係
上4樓去左NIKE定ADIDAS果面上

我直頭搵唔到 要問人 上去行左個轉 直接走

無意購買者，請尊重自己言行

我都係，跟住發現原來係勁易去

聽日先係死線

我仲喺Adidas入面搵電梯

蝕到扑街 應該

我同條女上去 我搵到燥個濕9位

係，第一次去果陣見佢寫4樓就直接電梯上4樓，點知溫唔到

到底我德幾時爆iron gg

放撚左啦

根本冇walkin

成個海港城設計都on撚鳩 明明同一層但有唔同入口而唔互通
成個格局娘到喊

爆你老味咩 人地2000放走左啦

sad to sad

我嗰隻同你一模一樣，唔理粗玩算數

儲返波鞋
算9數

一出新野 大把人衝 剩係收訂收到手軟 你地駛鄧猴活擔心？

又話會爆,又放左

我鄧我自己擔心多d 以後唔洗玩

唔係play arts kai 黎嘅咩

開walk-in去rb排都好呀
起碼有冷氣先

話說個大陸狗係咪好耐冇放料上次Sl到而家都好似冇咩wind

巴打對TS

Build brand唔係只做呢樣野嘅
重要都maintain brand name 而到頭來都係想起香港increase sales 因為間鋪係用嚟build香港同一部分旅客用
但係而寫做緊嘅野就同build brand image完全相反 迫到玩家退坑 咁佢間鋪用嚟起香港build brand嘅用意就冇左
反而起大陸開多間重好

一句講哂 炒撚哂班marketing去啦 冇個有腦

有面的vip

動漫節段時唔係香港
希望到時搵到FD幫手排...

真係 佢依加咁做迫緊一堆玩家一係退坑 一係玩少d
真係完全對自己冇著數 個腦真係裝屎

開到做地舖先講啦

貼返ht區紅人 開心下
Sl又出手

每張單+150+kfc食到飽,幫你代訂其實唔難

有人要2300
即時搵2200交收 勇賺100

真係要出生入死先肯幫你排十幾個鐘

4寶

咩post 上去bin c

有個都有玩開
算係我帶佢入坑
睇下開D咩 睇下佢有冇興趣哂全部先

依架仲要+9包檸檬茶 唔易架我

唔會夠膽係RB開訂，一陣班仆街又召喚南山三虎，搞串個party

希望係真，可以全部skip

如果係真 有無人幫手買隻stan

我都係入咗去

點先可以去hot toys做staff

動物 會員是咪都優先？

唔係先到先得咩

唔係好記得

身邊周圍都係賓賓先係重點,仲要同佢過一晚

咁快sl又有ds2.0

John wick其實原價幾多
隻野啲槍可以俾deadpool玩

想知6寶有無重甲wm

冇記錯1490

紅黑gg係咪500訂都係

Ys

3個月好似

夜晚討論幾開心 晏就推太快

咁隻野都幾炒得 心思思又想入隻

已後追

好想要stealth suit gg 而家俾小小炒價入好唔好

SL我等左一個鐘

見現貨都2400
加500買到都算係咁

D人唔鐘意直入訂，鐘意上網同bot搶野，日日12點精神緊張，網上預訂完，再去排

但星期日應該全日都排到死

聽日有冇新野野

上年：
四寶VIP大爺可以一人一套
賤民就同南亞搶500個名額

我屌啊？
Vip點解可以爽咁撚多

我覺得一年一次做vip就抽該要抽正常人點做

因為佢地係vip囉

又抽成日抽 抽乜撚

冇 你係打工仔就唔洗唸 你有幾多錢買幾多野都唔會做到
因為係突發開同平日 想請定假去排都唔得

唔係點解叫VIP/賤民

仲要硬食3隻1比6同800蚊cosbaby

全職炒家可以做到
返工嘅冇可能

硬食唔係問題

係連硬食嘅機會都冇

依加如有佢開vip我即刻狗衝 垃圾都照訂

姐係屎都冇得食

猴活開放VIP比人抽啦打工仔連玩都無得玩

次次飲頭淡湯
一定訂到 咪話唔爽

點止幾千

有咩問題？

「警民」合作

抽都叫有希望 而家係希望都冇

依個抽又冇問題喎
不過要設定啲條件

抽過nike波鞋未？

唔係冇可能嘅
上年同啲師兄傾偈 都係各師各法鼠出去

信我 抽重冇希望

中過兩對

遲d會唔會開依隻？

開就Sad

例如要香港人，一年訂過超10隻，cosbaby$1000之類，不過好多人都做得好，變相個pool又係好大，會員得咁小，又係同買六合彩一樣

未抽過 但0.01%都叫有機會中 但係而家係0

可以設定啲條件

Spider-cop

諗起以前civil war幾好，開新訂好多人屌，無咩人訂無人排

配件ja ma

Civil wat家下個價隻隻都double up咁制

2.0

果段時間好靜，記得d人屌得最勁係Falcon,首日直入訂

隻隻高汁，正常

2.0戰損 禁配件9成手套了

琴晚有隻CW CA 260英鎊

hot toys個VIP仲難過買隻撈

上個有同事新入坑，但做到VIP一隻都唔儲，用VIP來買賣單炒貨

真係

［member]有入[/member]

禁樣最好 唔使俾人撚又有錢賺

閒日都衝到出去

由里會cut 你線

元帥ching聽日到底有冇新野

都奇怪點解個post咁耐都未有Deadpool
百搭玩法

希望搶到

會唔會就係聽日出

預定85的小伙伴們
係咪姐係解dlc

似係

要Yee Nok Wai : Are you fking kidding me

今次收你2千雞唔發光手套DLC

就算畀0.01%機會你
結果都係抽唔中你嗰時
你咪又係覺得機會係零 咪傻啦

兵馬巴

好波 放炒家飛機

太長啦

召喚150KFC巴打
(sor唔記得個名)

愛國者無可能dlc啦

今年我諗唔到邊隻出到dlc

而家你有錢都未必訂到呀

諗諗下冇可能全部MCU掛
SW DC個D呢

我已經偷偷mon post
錢我有 kfc都已經準備好架喇

sw 係咪姐係star wars

沒錯 你老陳親生仔

新post

憑最後一套甲
不過猴活標幾多錢 你都照買

剩係為rdj都抵